{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_102676",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "통큰소곱창"
    },
    "text": "仁川広域市南洞区九月路266番キル51トンクン牛コプチャンは、テレビ番組の生放送トゥデイ(コプチャン)に出演した食堂です。 毎週月曜日は休みで、残りの日は12:00から24:00まで営業しています。 様々なメニューがありますが、盛り合わせ焼き一プレートは63,000ウォン、ホルモン焼きは25,000ウォン、ギアラ焼きは26,000ウォン、シマチョウ焼きは25,000ウォン、韓牛コプチャンの寄せ鍋ジュンが40,000ウォン、韓牛コプチャンの寄せ鍋代価は50,000ウォン、新義州スンデグクは8,000ウォン、キムチ混ぜ素麺は8,000ウォン、牛バラ肉の追加は16,000ウォン、塩丸焼きは16,000ウォン、カンチョンヨプは10,000ウォン、ムクサバルの追加は3,000ウォン、ピザは5,000ウォン、チーズチャーハンは4,000ウォン、チャーハンは3,000ウォン、コーンチーズは2,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この食堂は毎週月曜日を除いて、12:00から24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂の場所はどこですか？",
            "answer": "この食堂は仁川広域市南洞区九月路266番キル51にあります。"
        },
        {
            "question": "この食堂のメニューは何がありますか？",
            "answer": "この食堂では様々なメニューがあります。盛り合わせ焼き一プレート、ホルモン焼き、ギアラ焼き、シマチョウ焼き、韓牛コプチャンの寄せ鍋ジュン、韓牛コプチャンの寄せ鍋代価、新義州スンデグク、キムチ混ぜ素麺、牛バラ肉の追加、塩丸焼き、カンチョンヨプ、ムクサバルの追加、ピザ、チーズチャーハン、チャーハン、コーンチーズなどがあります。"
        },
        {
            "question": "盛り合わせ焼き一プレートの値段はいくらですか？",
            "answer": "盛り合わせ焼き一プレートは63,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホルモン焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "ホルモン焼きは25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ギアラ焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "ギアラ焼きは26,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シマチョウ焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "シマチョウ焼きは25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛コプチャンの寄せ鍋ジュンの値段はいくらですか？",
            "answer": "韓牛コプチャンの寄せ鍋ジュンは40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓牛コプチャンの寄せ鍋代価はいくらですか？",
            "answer": "韓牛コプチャンの寄せ鍋代価は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "新義州スンデグクの値段はいくらですか？",
            "answer": "新義州スンデグクは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キムチ混ぜ素麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "キムチ混ぜ素麺は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛バラ肉の追加の値段はいくらですか？",
            "answer": "牛バラ肉の追加は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "塩丸焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "塩丸焼きは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カンチョンヨプの値段はいくらですか？",
            "answer": "カンチョンヨプは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ムクサバルの追加の値段はいくらですか？",
            "answer": "ムクサバルの追加は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピザの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピザは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チーズチャーハンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チーズチャーハンは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャーハンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャーハンは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コーンチーズの値段はいくらですか？",
            "answer": "コーンチーズは2,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 655
    }
}